我玩網頁版三國殺傳送革命思想

話說玩三國殺，玩到就輸放推，打左句 光復香港 時代革命，咁香港變左星星 最後輸出左句（光復**，時代革命） 依家個網係咁斷，上唔到網，有冇人都係咁？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

推